哇cls 印度單日確診46個!

總共933人確診
多撚到
印度真好

搵

4

依家睇返我開完POST就爆上

武漢肺炎甚麼的，都是垃圾

-"恆河菌"-

印度再爆小弟就穀種啦, 已經r左成個月賓周, 連個春袋都就r甩
因航開始開返貨機, 空運開始復活, 公司有返生意

日本每日幾百咁加緊

我都係生意撚
ching做咩生意?